推！強烈要求黑警每拉人交出被補者名單 傷勢及被拘留地點

起碼唔洗唔知邊個出事同去左邊

推

1

2

幫推 自己一個難推

3

你憑咩要求佢

我估要中央先有呢個權

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

屌 冇用都試左先

唔係你唔見friend 所以唔擔心？仆街

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化